UDP
----------------------------------------------------

* Se hizo un programa de cliente y otro de servidor como se describió en la especificación de la práctica (se utilizó netbeans al momento de desarrollar y se anexan dos zips con los proyectos).

* Se hizo una captura de UDP para observar los 80 paquetes del cliente (79 paquetes de 1024 bytes y un paquete vacío para indicar el término).

